個局勢不斷循環

每次都係自己友被捕 比人打到仆街
比人不公平對待 最後都只不過係鏡頭片段屌班黑警
其實班黑警已經習以為常 開始無咩感覺 佢地只會更加殘暴 我地比佢禁住黎打

不衝擊 會唔會係一個方法? 唔去比理由黑警出動

[急!!!]9/9有班中學生等緊你地救！！

佢地依家打人洗理由？ 仲講道德同道理咩
圍太子警署夠無衝擊啦 咪一樣防暴衝過黎拉人
女仔又比狗公搜身 日日都係咁

正正就係增加佢地行為嘅不正當性 和理非都係因為見證著一次次對於佢地道德同道理底線先會有更大嘅衝擊 see 721/831

民意真係未歸邊 我屋企人都係因為依D不公義嘅事越來越不屑依個政權